支持陽萎警員依法辦事！

支持你陽萎警員

其中一名襲擊市民既便衣狗已經比老豆搵仔起左底

你呀 唔好走呀 黑色衫個個 過黎呀

陽萎警員

喂....陽萎

警甴：平時都係跟車 冇份打人

今日比朋友見到之後少左30個朋友

其實沒陽具，個個閹人。

合法姦淫擄掠,朋友算D咩

我做後勤 冇做前線